asus底板 bios更新後黑屏

請問asus底板 bios更新後黑屏，有冇得救？定要換個新？

一定有得救，但你自己就應該做唔到嫁啦

去出面D電腦舖救得唔得？

你去屋邨電腦鋪嘅話
通常都叫買過塊新嫁啦

要整除非你果塊係貴野
多數落深水埗

你果塊咩板黎

塊板咩型號？ 貴板有flashback
冇就拎去漢科 如果未過保養

無啦啦up乜鳩bios

B350M-A

有保養就上原廠求人地幫你搞
冇就努力返幾個鐘工買過塊新
好過你用幾日時間google度搵

點解無端端更新？？

手多，以後到唔更啦！

因為對望新版BIOS能提升底板表現（相信主要係超頻同穩定性）

尤其 AMD AM4 底板，初期 BIOS 都有好多 bug 同兼容問題，非升不可，係去到中後期至好少少冇咁伏。

未上個原廠搞，請問是否自己拆板才上去？

過左保養未？

之前更個幾次都無事，近排成日藍劃面，就更下啦，點知就出事啦！

買在1年半，好像應該未，見佢網話3年保

Asus

bios 問題好少事

呢度畀人屌得最甘嘅技嘉

攞上代理搞都係一個禮拜到了事

漢科相信更加唔洗講

公認全港硬件代理商中表現最好

拆板直接上啦，重等

垃圾漢科

漢科 >>>>>> 聯強 >>>>>>>>>>>> FELTON

不服來辯

BTW 清cmos試下boot唔boot到機先

接受現實
漢科已經叫最好

聯強=垃圾
換張顯示卡等咗個幾月

成部機係centralfield砌，會唔會去番佢到好d？

睇下張單寫乜

應該有項字寫明搵邊到保

Asus好似有個function叫CrashFree BIOS 3 可以還原bios，可以試下

如果唔得就唯有攞去整啦

你又知人無啦啦

Intel 平台唔升都冇乜大問題
好少話有伏

AMD 就...

將Mon叫屏既人都係垃圾，冇一個係無辜既

唔好理點解要升 冇理由要blame the victim

update bios 其實唔係好正常咩

將人叫做垃圾嘅人，未就係垃圾之中嘅廢物。

係咪用緊dp線？試下轉hdmi睇下

漢科一定好過聯強，漢科d職員好有禮貌同有問必答，聯強真係屌你老母，試過件野有保都想耍我走

asus嘅就拎返板同盒，最好有單，拎上漢科搞，應該好快有得拎，不過你清cmos試下先，底板中間有粒水銀電拎出嚟等20秒再放返入去

2019年重要睇單係咩玩法

試過唔得

睇唔睇到最好2隻字？盲就去睇醫生，有話過一定要咩？

1800 on 370 up左今次
冇乜點set 可以行到DDR3600

攞上漢科啦，b350仲有保嘅

Boot唔著？

係！

有可能係未清哂電
試下抆哂機後所有線 咩hdmi都抆埋佢
之後抆火牛線 抆水銀電 再禁開機制一分鐘放電
先放返哂啲野入去再睇下boot唔boot到
都唔得就放完電去飲啖茶食個包 再係jumper放多次電
如果都係唔得
咪撚買華碩

平板冇flashback

Manual有 冇嘅出6c信告到佢仆街陷家剷

唔買 asus 仲可以買乜

msi asrock gigabyte